對上一次你男/女朋友對你做過好sweet嘅事

我先
早幾個鐘頭個陣 佢送我返屋企之後係對面馬路大嗌
「xxx，我愛你！」
大聲到全世界望住佢
佢唔覺得瘀因爲佢覺得係講緊事實
我好甜

熱戀期？

喺地鐵站超遠衝過黎跳上我度攬實我 隻腳都cool實我 勁多人望住

唔記得了

擔醒我

過多半年睇下仲會唔會

係旺角行行下無端端捉住我隻手 好認真咁同我講 「XXX 可唔可以做我女朋友」我up咗一下頭 佢錫咗我一啖 雖然係好普通嘅一件事 但我呢世都會記得

就黎四年

好qq呀你女朋友

原諒我睇唔明你講咩

分手

做愛